payme比完錢人可唔可以即刻打去card center話禁錯取消交易?

用信用卡/提款卡都用呢個方法得唔得?

payme同咭center有咩關係?

你個種以為自己好醒真係人好老尷
得喇得喇，係醒目既

叻仔，快d 試下

Payme同完錢人比

你咁講不如話碌隻勞返黎之後一出門口就打上去取消交易，睇下職員理唔理你囉

都戇鳩 你直接用信用卡買完野 出門口打上hotline話盗用會唔會重直接

會直接有車車你去差館

屌你老母

不如買人壽保險然後自殺啦

詐騙